29/3 前認唔到呢隻綠曱甴，印尼爆眼女記者就告唔到佢

Do you remember? We need to help this woman, this journalist, right now.

We need the identity of the shooter. Right now.

Who shot Veby?

Veby Mega Indah, an Indonesian frontline journalist was blinded in her right eye by Hong Kong Police on the 29th September.

Veby, works for a Indonesian language newspapers in Hong Kong called Suara.

Her case has been taken private, but after six months of the incident, any private prosecution is wiped.

She needs the identity of her shooter. The Hong Kong Police have delayed and refused to name the shooter.

Her deadline is the 29.3.20

The first photo is the shooter.

What is his name?

求幫推

推

pish

仆街咁撚樣都得

有無人認得

黑狗擺明有心拖 拖到你告唔到

我冇片但都想其他人有

召喚連登仔

幫推

其實之前有人貼過片 但真係似乎認唔到人

佢有心拖即係痛腳所在
我哋好應該出力打呢啲有機會嘅仗

share去Facebook
多啲人見到
夠noise就有機會

還眼呀DLLM

這就是法治

有冇得求其鳩告一件
或者當日其中一件執勤持槍警察

快手上去 貼埋去自己IG Twitter 度度都要人

咁都比隻黑狗走得甩？

你話呢

咁都得?
法庭廢架?

點解29號就告唔到？

係廢架

屌 用錯

push

唔交人就告曱甴王鄧炳強唔得？

好似有限期

Push

唔清楚

拎槍會冇record咩
而家人哋有心拖
除咗推 一係就佢身邊人爆料

無人互篤 呢單野就會變怨案 石沉大海

香港法治 自己搵凶手 自己破案

推啊

Fb推九呢度再推

果陣果到明明好撚多記者...
應該易搵過dgs老師掛

直接告姓鄧條友啦

依家明顯包庇啦

推呀！

之前法庭咪審緊話要佢披露身份
結果審到而家都未審完

隻綠曱甴有運

推 又揸槍又剩... 點會搵到 黑警我屌你老母

依家已經係告緊佢？？

驚方又警狗幪晒面都知邊個既
係咪抽講呢句果個人出黎負責？

推呀！！！

刑事唔係無限期㗎咩

幫手推埋呢個post
另一個巴打開

仲有唔夠八日，開槍射盲人既黑警就唔駛驚比人私人檢控

搵老豆幫手得唔得

Push!!

推
推
推

告警務處，唔好告個人

私人檢控喳 6 個月

痴線
告署長啦

如果佢係專登委任插落嚟嘅呢？

哇屌

Pish

點解會有限期 睇呢個報導

其間曾17次去信要求警務處公開涉事警員身份，惟一直被拒，遂決定放棄向警方提出要求，直接向高院入稟。韋智達表示，由於維比等候警方已逾兩個月，仍未有任何回應，而提出私人檢控的限期為六個月；加上現在只能假設警方並非調查中，同時亦無信心警方會主動調查案件，遂入稟高院，以便在限期內提出私人檢控。

包庇到出哂面
俾佢甩身告唔到
仲話要相信法治？

屌點撚樣認
眼都冇對

有冇得告政府/警務處/鄧小強？

推
不過真係有deadline架咩

應該可以直接吿警務處處長？
或者好似之前教大su會長咁申請第三方披露令，逼黑警供呢件出嚟

Reply #97

痴L 線

幫推！！！

律師黨呢？
有冇法律界人士可以講下呢個係咩情況，當而家咁樣咩都追唔到，個記者應該點做？ 呢個係你地嘅專業領域，如果法律係無問題，包得到嘅，咁教下大家應該點去做； 如果法律出左漏洞，咁呢個係你地就有必要去大力指出

推！！

私人檢控就係漏洞

即係派國安殺人就合法啦

依家邊個証明到佢係香港人?

懸紅啦

叫佢啲同事督出黎

亂9射記者唔洗還呀仆街黑警

認唔到人就告唔到

自己判案，自己行刑！

推熱門

如果佢係國安呢?

冇人識即係唔一定係香港人

所以佢地遮撚住晒就可以無法無天嗎

刑事係律政司先可以落charge

繼續有險可守

成個警務署告啦不如

推呀

推啦

推 點撚解要跟佢玩法 跟住俾佢拖

點認

做乜攞呢張相 之前有另一張係喺樓梯底影
睇住佢攞支冒煙嘅槍

無後果的一群

射爆眼都唔出黎認
呢d就係香港警察

呢個故事證明black bloc 遮眼同耳真係有用

Any source?

仆你個街

有證有據都告唔入，公義係邊度

當日灣仔出動過嘅曱甴都要人工致盲

民事索償就得
刑事一般黎講都要指定犯罪嗰條友

本來係法庭 但公義得不到彰顯既話就....

黑警死全家

告指揮官？

屌你老母狗隊

，

推啊啊啊啊

無錯
直接告指揮官

幾時宣布合法殺人，冇政府狀態

想比多D人見到

點解咁樣唔係"不配合調查, 防礙司法公正"?!?!?!?!

雖然好難認到 但 推

狗署唔肯confirm隻狗身份
咁撚樣真係佢玩曬

認人啊

印尼政府同領事係咪唔會理

P牌無力推

推！要多啲人見到！

出都唔敢出聲啦

好心up希望公義仍在

咁都得？法治？

721
811
831
101
1111

還眼

咁就告 警務處處長 ... 因為一定係由警察做成

認唔到

但應該可以直接告曱甴強

隻甲由上過邊架EU車,有冇得追到?

明明記得先前有好清既相

推！！！

連登追嵋

push
點認啊大佬...

一早叫受害者直接搵美國政府
係班香港法治膠死要相信香港制度

明顯係鄉黑強指示殺人,強姦

點解唔撚直接告警務署署長？
唔交人名，搞到受害人告唔撚到人

推佢老母臭閪

屌 包到咁真係好難認
除非搵返嗰日出勤記錄

印尼簡直垃圾
自己國民俾人打爆隻眼，聲都無得聲

有，但黑警唔會爆

而且包到咁影到都告唔到

屌你老母 個記者冇咗隻眼

隻狗亂鳩射但乜撚事都冇

其實點認…

我地籌錢
佢背後果個隻肥狗應該有樣好清楚
由佢做缺口
提供到既入到罪就有錢拎

白警呢 係你地幫手既時候

先前有新聞話成功取得開槍警身份係fake?

push！！！

想知係咪佢射？咁岩上網呢張相

畜牲警狗

姐係呢隻曱甴？

佢死唔交人又蒙撚到咁真係玩撚晒

推呀，dllm

入稟叫狗官延長得唔得？

黑死警

懸紅有無得諗

成個部門告啦，
公僕完全無公信力食得屎啦
無記錄既？

用政府天眼睇囉！
唔係剩係用黎對付異見者咁狗呀
咁多位呀sir可？

死了, 佢俾人影到個樣.... 走唔甩

民事不嬲係直接告曱甴處長
但佢想告隻曱甴刑事

搵老豆

ppp

兩個唔一樣？ 槍都唔同

Tui

屌

咁耐都冇人認到

Pushhh

推撚爆

當逼到狗官落order要公開後,鄧狗肯定保佢話退咗休

推，害人一世啊條陷家產

tui

係佢啦 我記得蘋果先前好似都有片

上網睇到
唔知邊隻係

懸紅？

訓斥

我諗對港共黎講
冇野比維持警隊士氣更重要
港共寧願犧牲法庭的威權 都唔會犧牲警隊的士氣

推呢個！
我都記得有巴打講過話係女警黎嘅

隻狗手上個支似係催淚彈槍 ,唔係橡膠子彈槍 ,未必係佢

啱呀

得內部良心發現加搵命博爆料 不過機會極少
恐怖分子認為自己為黨辦事做乜都正義

大家要重新睇片

啱呀
其實點解唔可以告警務處處長？
再唔係就迫班黑警交呢隻肥閪出黎

同埋有無辦法用呢個CASE去立法
令到班黑警必須SHOW返NO.同委任證

法律唔係應該與時並進架咩

要老豆搵仔黎

幫撞

退左休都可以告架下嘛？

推爆佢老母

唔可以放過死黑警

撞

推呀屌

Twitter 戰線有無link

懸紅會大機會引到隻曱甴身邊啲人出手

腿

推！

推 雖然好撚難認

推 share到各group

咁快半年？

甴近平

法庭仲有威權？
一班紅官把持
根本都唔係政治中立

出左手就會變施sir
然後法官一句警察冇動機屈你就結案

記得好似喺facebook見到 大家可以幫手搵搵

咁咪告最大個個囉 你d下屬黎嫁麻

一係交人

係囉，之前有班狗話佢地知道其他狗係邊個，唔一定要委任證丫嘛，而家又話唔知道，即係之前講大話啦，搵唔到開槍隻狗，就直接告成個狗隊！

公義呢屌你老母

大把港豬仍然覺得犯左法被判監係合理

pushhhh

Tui tui tuuiii tuuiiii

告處長

綠色曱甴

推呀推！

有冇得直接告鄧丙強？

都係共犯黎

推到嗰強女女女犯出嚟

冇力一推

屌你老味仆街死黑警做完唔敢認

告鳩曱甴強包庇下屬得唔得

之前佢唔係話佢知邊個 但係唔夠證據咩？

推！唔好比佢走甩

搵揸咪果個負責囉！揸槍果個好似仲有no.
有冇電腦高手放大放清睇

有冇得告成個警隊？

唔洗佢confirm，直接告灣仔區定唔知中西區指揮官，作為上司，竟然唔知邊隻狗開咗槍，佢要負責任

推 識既人應該會認得出

up

告最大個個囉

認眼罩再睇返同日既片有無可能

Done

一定要聲援印尼記者

法律係用黎官官相衛。

721
831

推唔郁

班狗依家玩緊嘢

話知道邊個開過槍
但唔確認係咪佢射個粒彈整盲女記者
話有可能係示威者整盲佢

時間，地點，日期，第幾隊，邊個unit 執行

屌 推爆

一係告署長一係告當日指揮官？？

亦都希望拉上國際戰線
Gphone 周庭
英國亦都搵緊警暴證據
係咪可以順手用呢樣嘢煲大件事？

Good call!!!

有冇得搵Anonymous幫手

多謝巴打

邊隻都好 追住黎鋤佢先

求其向一個，自然真個個就會被供出。

推呢個

成隊陪葬啦屌

如果搵到原圖有可能可以見到個冧把 可唔可以聯絡個記者

推呀 屌!!!

P

連登起底組出動

推，咁都得？！

Push!!!

兩隻有份揸槍？

屌 仆你個街 又話一定知身份

立法會建制主導仲講立法？

支槍仲有煙出

之前有巴打整過既印尼文宣圖

PUSH!!!

希望有人知

推 有冇人知啊

有，但最多賠錢，無得告刑事

呢度有！！！

help push

法新社

KEHQ?

推俾女記者律師，話佢知佢唔需要搵邊隻狗開槍，直接告成個狗隊，告處長同嗰區個指揮官，佢地交唔到開槍隻狗名，就自己上身！

就算搵唔到確實嗰個
都要搵幾狗陪葬...
唔係你都要硬食架啦，鬼叫你係死黑狗咩

呢度有片

用呢件案反駁返唔show number 但知身份呢個大話！

屌你老味真係殺人放火金腰帶 完全冇後果
推爆啊屌你老味
咪笑啊死曱甴 回力鏢未飛返嚟炸

其實國際線真係無用，除咗比自己打飛機，心理上覺得本地無辦法做到野而將希望投射去外國人幫忙，但人地鬼理你咩，之鋒都講過美國今年都唔會制裁啦

一定告處長
可以告埋其他相關人士

告處長最多賠錢，告唔到刑事

告狗隻上司可否告刑事？

唉fuck

推返上去

推到佢仆街

反而覺得可以用呢d case 黎突顯ccp virus 既無恥,將兩者扣連

睇片又似係pin個隻

求呀「白警」快啲篤人

你殺左人可否告你父母？咪傻啦

推呢幅圖

呢枝好似係TG槍黎架
同片條果枝唔同款

推爆佢

好撚慘

S

黑警還眼

A

問心，以前其他地方有事，好似中東，東南亞，我地有無咁肉緊去幫人？最多咪睇下新聞咪算
最近泰國成個反對黨比人解散左你有咩感覺？緬甸人比人殺你又有咩感覺？

推呀
有殺錯無放過 反正一樣都係黑狗

老豆

還嘅眼已經唔只一隻

係橡膠子彈槍黎

幫手推

射完唔洗負責任

法庭冇權要求警務處披露當值紀錄同用槍械紀錄咩

係咪呢個，似同款？

推爆佢呀屌

有呀
之前咪審緊
只係審到而家都未審完

pish!!

知但唔撚交

呢隻曱甴

5/8嗰個絲打點算

求老豆搵仔

搵白警篤灰

咁係pin 嗰條仆街啦 得佢無狗罩

同pin果隻一樣咖 大家幫手喇

pushh

認真睇返有機會喎
第一個走但又返轉頭射人

呢枝可以射TG同橡膠子彈

咁以後殺人放火拖就得啦

再細心啲睇
更加覺得pin個個就係開槍個個

咁睇既話應該pin既係岩

twitter search veby 幫手rt
打開缺口

PUsh

法治喎

專注搵pin個個人呀
應該就係佢

推po

推啊！

推佢老母

p牌push

推依個

有無Twitter link
美國議員知唔知

國際法庭？

宜家先知？

痴9線

點都要幫推

推到29號

告唔入佢就只有英雄幫弱者以眼還眼

鬼認到

有狗肯交名我就信有白警

點解刑事可以無限期追朔
但咁樣爆眼法私人檢控都有時限？

我屌你老母，點會咁㗎，無天理呀

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

咪on9啦 類比不當衝出嚟柒
而家上司有份落命令呀

入嚟認人 幫推

比返隻眼我

右邊？

Push!!!!

應該呢兩個都唔係？

Push harder

係喇 似呢個多啲

幫手再推

密封到成個劊子手咁

幫手搵人

推！！
屌你成個熱門其他po差唔多都係膠po咁滯

射頭咪撚想旨意想走

法庭有咩用？無用

如果入稟法院要求延長檢控期
唔知得唔得呢
不過又要洗錢......

推爆隻仆街狗老母

可以點？

KEHQ=東九龍總區

再推

根本就係呢條L樣
死打靶9
死10次你都賠唔番隻眼比人呀
DLLM

721 831 101 1111

變民事

最怕係有片都未必告到

推

推
加有無Twitter link

冇number做咩都得

會唔會係狗乸黎？好多狗乸成個男人樣

Pishhhhh

好無力感 睇住黑警逍遙法外

無視張相 點錯相

佢哋嘅靠山睇嚟都果頭近

到時班黑警冇靠山就精彩了

推上報，推上fb twit咩都好

影撚到哂 但係到底可以點搵隻狗名出黎

？

屌 push

pushhhhhh

整合多少少嘢之後
聯絡埋記者 + 國際戰綫
一齊上
Twitter Facebook推爆佢

屌佢老母

逐格睇條片，對返個人，同張圖呢個個樣似

直接告警務處長啦

搭單問埋
爆眼少女呢

推推推

有無人識佢？朋友又好 中學同學又好

有冇得好似之前咁bounty

有冇得懸紅

無力推

其實個期限無得extend 咩，肺炎又唔開庭

戴黑色眼鏡、無戴面罩
37毫米口徑防暴槍，可射橡膠子彈

係pin咗嗰隻狗

搭單講埋
don't forget aug 11 2019

Fucking A

成日話有白警白警

人呢？唔知邊個開槍咩？

推!

冇人識？

pushpushpush

屌咩 包到咁

會唔會咁都無人識阿?

文宣貼街招尋人

我剩係知民事索償有特殊理由的話
法官劃酌情權受理案件

不過要記住法官係特首揀出黎的人

貼街招尋人

湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

都仲有微細希望嘅不過就算有人認到佢，狗局都可以否認

推 一定要搵到條仆街

但印象中黑警喺庭上面係拗
證明唔到個傷勢係一定由防暴槍造成

屌你老母依家又唔撚開庭， d case 又唔撚柒審，個期又照計，真係玩撚晒啦
法治？ 難聽過粗口

點算

推！！！！

推呀！有無人識呢個死仆街！！？

推上去

爆眼少女又係用依招

呢啲實事要推

還眼呀

Up

721831101111

推 只推依單

感謝整合,
习曱甴

睇緊老豆搵仔database,覺得似嘅會上嚟俾大家幫吓眼
黃邦恆：香港警察

膊頭有雞仔餅，是警署警長，様似是女

認人。

但我一隻狗都唔識

推到議員見到

推呀屌你老母

Pin

Push!!!!!

林卓倫：香港警察

推
原本有啲花生po 都擺埋一二邊先

戴黑色眼鏡、無戴面罩
37毫米口徑防暴槍，可射橡膠子彈

update:
根據圖片二，班黑警頭盔寫KE
應該隸屬東九龍總區總部 Kowloon East Regional Headquarters

pp

莫鴻輝：香港警察

Diu個個都咁樣衰生到成個支那樣

呢個似！！！

個上唇唔似

唔係有認人程序？

祝知情不報 埋沒良心者
全家中肺炎

冇

車公

有冇人識呢隻警甴？

有冇人識啊 認人啦

想問法官，喺黑警企硬唔交資料嘅情況下令到黑警唔需要負上刑責，法治係咪正式宣布已死？

問埋楊岳橋

有高清相都認唔到啦 sad

如果認到
佢地要包庇佢 都可以話唔係同一條友

點解唔可以逼警察交名
乜撚野法支持個官唔判

政府係雇主, 唔可以直接告政府?

香港法治

Pish this

推 香港告唔到就一定要推到上國際告!
國際通緝犯 香港恐怖份子 死黑警
30萬個like? 你死一個屋企人一個like咪30萬囉 thx

仲要政府又開始停罷
法庭都未必開

法律唔等於公義

我剩知一定係女狗

樣一定係男啦下話

屌佢老母咁撚樣都得
黑警刑事罪行黎，竟然要私人撿控
仲要自己認人唔係黑警交人
屌你老母

P 牌推

警務處支援科警司戚夏瑜
哩條友似唔似？

竟然咁耐都無人認到佢出嚟，死淨種無親戚朋友？

Push!

告佢冇用，

冇阻嚇性

推左先

推 !

推到起到底

有報應㗎

推，佢身邊完全冇人有良知？
一把年紀仔女都冇件？

可唔可以告pk

over your dead body

可能公安嚟

831

似似地 求fc

條友冇朋友？

跪求良心白警或知悉死黑警人士！

但之前唔係話驚過期，照入咗稟先咩？

1土

pin this

721 831

推啦

其實真係好難搵

大陸狗黎
膠層搵緊同樣散仔祭祈

告警務處

推啊!!!!!

推啊 還眼啊黑警

射女記者個隻個鼻頭肥啲 唔太似

直頭係啦 個眼鏡

班仆街想合法殺人？

屌你老母！

推到佢祖宗十八代都起出嚟

求其講個。叫狗公反証囉。陳大文。號碼123456。問狗公why not ?

冇法治，冇公義既香港來了， rip

死仆街

推爆

又話有白狗

幫推！

Lm

咁告pk tang囉

老豆搵仔都起唔到？

其實啲狗衝過嚟，用棍掃狗腳。一定PK㗎。兩邊拉條無形鐵線，斷頭台。

覺得似

推呀lok

睇個狗頭盔係咪警署警長rank?

推上國際線啦！！！

推呀!!!!!!!!!

推
政府越想拖 我地越要推到搵到條黑警出黎

曱近平

幫手

一齊認下人

法庭係黑警拉到人律政司再起訴埋先會起作用

法庭要交人狗署都可以唔交？

推，我無嘢講

一定要推!

唔係靠我地認
今次真係要用錢等窮狗爆料
雖然我麻麻地泛民 但今次真係要
召喚許智勇

..

咁唔係應該要當嫌疑犯交出嚟？

推，屌你死黑警

推!!!

屌那星，根本要叫pk鄧出黎負責啦

林志偉咁撚樣

點解呢單嘢印尼政府冇抗議
冇成外交風波
正路應該係印尼政府比壓力喎

Cut返9月29有個gif係隻狗係橋上開完槍
自己一個落橋
把槍仲有煙出嘅gif出嚟廣傳

有無人有keep 果個gif

11月果陣有人post,會唔會有人知點樣搵東九龍總區版

香港呢個地方真係笑撚死人
由所謂「紀律部隊」開槍打傷人
但係就連供個人出黎都做唔到
法庭亦都可以縱容狗隊唔提供人名
要市民係到估下估下
成件事完整體現出制度腐敗 黑警唔受控制
想用呢個制度去制裁佢地係唔會成功
一係就要靠香港人自己雙拳
一係就靠美國出完報告打救

推呀 黑警 還眼

詳細(from wiki)
每個大隊(又稱連)Company（共170名人員）由一名警司指揮，由一名總督察輔助，由一名警署警長和一名警員(大隊傳令員 Company Orderly)負責行政及補給事務，由一名警長負責行動及內部事務管理和一名警員司機。
每連下轄4排platoon（每排有41名人員），每排分為4個橫排section。
當中每platoon由兩名督察或者高級督察領導一名警署警長、8名警長和30名警員。
包括2名督察、1名警署警長、1名傳令警員Orderly、2名警車守衛Lorry Guard警員、3名警員車長、32人為防暴小隊(8警長，24警員)。
1個section有8人(2警長，6警員)。

部隊編成(PTU):

常規大隊：合共8個大隊:
新界南總區（A連）、
西九龍總區（B 連）、
新界北總區（C連）、
東九龍總區（D連）、
香港島總區（E連）
5個陸上總區合共5個大隊
有眼利巴打見到開槍隻狗膊頭有雞仔餅,姐係警署警長.
如果知佢係東九龍總區邊個platoon就可以搵番隻士沙出黎

我想問點解過左3月29日就告唔到人?

如果我殺完人, 過半年冇人認到我就代表告我唔入?

a

推到有人認到佢

如果搵唔到，可摸耳直接控告驚務處長？

應該因為而家係私人檢控

事實係黑警都要讀書先做到，尤其白衫級，但係人一藍腦便殘，藍衫個d仲唔洗講，專業？持住有munitions , 又控制唔到情緒。睇埋video證據, 明顯無跟守則做。相同地，拎支pepper spray 出黎嚇人，維持治安，維護法記，笑話！

主力推

天滅人渣香港警察冚家剷

幫手搵人啊

又唔好斷定一定係男
好多狗乸成個男人咁 起底要搵埋女

佢地會印regional ，同unit no.識別 係製服上

抽絲剝繭，唔好俾疑犯逍遙法外！

似唔似 幫手睇睇

咁都搵到

推呀仆街
Mon po 狗下個到你

推死綠曱甴

pushhh

黑警唔交人，即係個個都有份

覺得似樣是但告左佢先
開左case先再等被告隊返係邊個/轉被告得唔得

我冇片 都唔知名 只可以幫推

推呀diu u

推 係狗公

其實一定有人認到但唔出聲！
良心去左邊

其實班狗內部一定知果日果個時間係邊隊係果度同邊個負責揸長槍

只係佢哋老撚都唔同你講佢係邊個

除非我哋有途徑可以攞到果日嘅執勤明單又或者自己起到底佢係邊個

如果唔係真係冇辦法......

求篤灰

呢單野只可以靠記者朋友

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

一定要揾到佢

甴近平 人手置頂

lmlm

四眼狗
差你個名就死硬了

大家可以試下重組案情，日期係9.29 希望可以追蹤到更多行蹤，同埋唔好淨係focus係啲曱甴度，睇下片入面有邊間報館嘅記者，睇下搵唔搵到其他角度

推 含柒啦撚樣

攞水

推，正經貼

老豆搵仔有冇綫索???

上twitter like & retweet:

隻狗係咪邊緣人嚟 咁都無人認到

推呢個！

已share

推嚟個 似啦屌 鼻形 眼鏡

訓左冇睇 之前射爆眼FA 告到未

push 呢張都幾清希望佢啲舊同學之類認到

Pushhhhhhhhhhh

再推呢件

怒推

告唔到就上國際法庭告狗

咁講法殺人都可以冇罪啦

求連登神探出山

自己無能力, 跪求有能力之士幫手

推推推推推推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

戴黑色眼鏡、無戴面罩
37毫米口徑防暴槍，可射橡膠子彈

update:
根據圖片二，班黑警頭盔寫KE
應該隸屬東九龍總區總部 Kowloon East Regional Headquarters
[url]

update2.0:
圖中3,4為開槍防暴警察 職級為警長(分段指揮、車輛指揮) 抱歉未能拍攝到清晰的警員編號 身邊如有電腦高手朋友 可以為膊頭上的警員編號提高解像度 歡迎pm ig tou_d10

好嬲😡

應該懸紅呢條仆街個名啦，等佢地自己篤人
交個名就有筆錢
告鳩佢地班仆街

識佢嘅唔該企出嚟

不推不是人

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

曱甴近平推

戴黑色眼鏡、無戴面罩
37毫米口徑防暴槍，可射橡膠子彈

update:
根據圖片二，班黑警頭盔寫KE
應該隸屬東九龍總區總部 Kowloon East Regional Headquarters

update2.0:
圖中3,4為開槍防暴警察 職級為警長(分段指揮、車輛指揮) 抱歉未能拍攝到清晰的警員編號 身邊如有電腦高手朋友 可以為膊頭上的警員編號提高解像度 歡迎pm ig tou_d10

pushpush

屌原來人妖

Pin 呢個

不過佢會做行動組？

冇朋友

Pishhh

正仆街，推

Pisssshhhh

似#1730狗多啲

呢條黑警係警司，開槍係三柴即係警長好低級
除非佢哋亂鳩著制服

反正都係揸槍， 眾籌告哂咁多個啦屌 ， 逐個告

得番6日時間無得逐個告

城大編委：【印尼女記者爆眼事件調查】
本報記者翻查9月29日之照片，發現當日開槍射擊印尼女記者致該名女記者失明之警員的所屬隊伍，當晚曾經在黃泥涌道出現。

我們綜合了當日所拍攝的照片、影片、網上資訊，得知當日射擊記者的警員棣屬 KE HQ（東九龍總區），同行的小隊有KE2 （東九龍第二隊）和PTU Delta 4隊。其中，KE2小隊當晚七時廿五分 (19:25) 在黃泥涌道出現並與示威者衝突，衝突期間發射布袋彈和拘捕數人。

我們在此呼籲各同行尋找當日不同時段不同照片，以便確定開槍警員之身份（如行動呼號和號碼）。 （註：圖二中的拍攝時間為9月29日19:27時，惟疑似是同一位開槍警員）

附：圖一之原圖和加光版本

—————————————————
#印尼女記者

唔好推，落場警司一定唔會揸大口狗，揸咪就有
這個沙展似，老豆搵仔有

有 新 圖

sor 睇唔到已經pin咗

我意思份 writ 可唔可以寫哂所有可能性的名，
以前做律師行會寫哂對家個名/ 改過嘅名， 同音名等

等坐啦 屳家產

推住先

係唔係搵到了

推到記者睇到